《Apex Legend》討論區 #21

唔小心中1001

留名

其實group埋d dc group係#1 好似方便到d新玩家

垃圾origin 之前個ac比人偷左兩日
搞左輪先攞番

然後因為偷我ac條友開掛
結果封我ac
個投訴case搞左幾個月
家下同我講唔解ban

同埋約戰既講埋係ps定pc

lm

雖然而家肥陀真心勁
有無人仲記得佢當年係trash tier

當年尋血犬同gibby招q，除左「短小」我諗唔到第二個形容詞

宜家好憎對槍對到肥仔
屌佢好似射極都唔down咁

大人夜晚先得閒打
打完啦

想組隊一齊玩，有冇dc group

有冇dia 3 pc

有無人PS4日ser 頭一兩場無事 之後ping就升到百幾又會lag 試左其他 台 波仔ser都無事
重開 reboot router都係咁情況

Pc都仲係high ping同crash

can join?

台海斷電纜，唔知關唔關事

Pc 點check ping &fps ?

settiing -> game play -> performance display

唔該巴打

Ps4招隊友 開咪

ng -1 anyone

打rank 排到隊友係鑽四 以為有大佬carry
點知佢傻下傻下咁 對面三個都衝過去救隊友

想問下靈敏度dpi800 in game 3.5係咪太高,上網睇話2樣乘埋唔好高過2000,但係我依家2400+

係呢排開始法國有啲太甩先問

無話高唔高 岩自己手感咪得
班職業用得低係因為練開+mousepad夠大

想問下用ps4玩排極都排唔到係咪正常

試過幾次排成幾個字都玩唔到一場，已經冇較ps4 only

巴打我都係咁以我銀4東巴既實力冇可能打到1000以上既傷。
如果拎唔返我諗都係棄坑算，反正我都唔係FPS既料

我金3 KD都係得1.1但最高傷害低過你

但都唔係我打俾偷我AC個個開掛打出黎，搞到依家封左AC

我kd唔過1 最高傷1900
但均傷400

sensitivity要試好耐先揾到啱自己嘅
我一開始嗰陣都係咁試係咁減個sensivity先揾到自己最啱嘅
3.5就對我嚟講好高

我就係連點樣係啱自已嘅都唔知,無乜fps經驗,即使試唔同sens打左好耐都無乜分別

只係射中2粒彈同3粒彈嘅分別

ps Rk均傷230卡白金0分

可去靶場自己試
試下一嘢郁個mouse郁幾多由一個靶到另一個係最舒服
慢慢降個sensitivity

有冇家用機版本

單排 玩蘿芭 好易上金牌

鑽四 同白金四一樣，唔怕扣分

轉日本ser

簡單d黎講係用佢練槍既方法試自己個靈敏度

PS4差100分上白金 打咗成朝都未上到

請問點樣轉日本ser 係咪要用日本psn

一開始load game （入lobby之前）按地圖果個制

Apex比較麻煩無得實習
個時係開cod玩deathmatch 狂對槍慢慢試
岩心水嘅用mouse sensitivity黎轉返apex個邊
但apex ttk太長 你cod個邊好好打你覺得黎到apex都係好廢

轉到了thanks岩岩開始玩係咪限ps4會好啲

新legend又係好似肥仔邦加落導彈？

係呀 慢慢enjoy

睇左火炮手

有，nicewigg有講過，睇過咁多佢教手制教得最全面，12：52
不過佢唔似其他人會俾model answer，話要圍住dummy轉幾多個圈先啱好多設定佢都係話customize就得，我自己係跟佢64，覺得最舒服
同埋佢建議唔好屎忽痕一頭半個月走去轉sensitivity，因為你啲肌肉記憶會食曬屎

有冇白金既朋友一齊打
Weekend d場係咪難打d

1：14
靶場有隱藏設定，可以令dummy自己郁用嚟練習，唔知幫唔幫到你

我用緊76
可能慣左就無乜野
可能真係無咁consistent
有時可以打哂排彈落去
有時緊張就miss撚哂

ps開crossplatform好似快啲，我開咗大概等10秒，冇開大概等20秒，單排排到嘅隊友全部都係ps
利申純感覺，唔知原因，有可能係錯覺，冇統計過

你哋controller用開邊隻response curve
初初轉linear勁唔慣但依家覺得幾好用

一定係開cross platform
佢default開左
你唔開有排等
同埋本身就無乜玩x box
佢crossplatform咁耐無見過xbox

去日ser唔開都好快

【WuWei】《APEX 英雄》最新資訊！傳家寶異色造型推出！? 鐵王冠復刻！王者峽谷全新競技場模式登場～～(內嵌中文字幕!!)錄音：鹿YEE

我知s8有傳家寶異色造型
我知有競技場模式（類似cod 3打3）
但估唔到鐵王冠都會出番

Ps4 fps新手好驚俾pc玩家sm

唔知有無得直接課傳家寶 想要wraith

資料就一直傳緊課齊傳家寶異色造型（24個）
就直接出150碎片

$$$$$$$$
ea：fatfat

錢照袋 server照舊垃圾

同完巴打玩 玩翻街場就覺得啲人好on9

未課過 係咪無得拎合成碎片買

鐵王冠已經耐到唔記得咩嚟

S2

隊友無pc唔會連到pc
同埋pc都有新手

今日
同兩位巴打玩ng
係唔係都一齊上左先
唔對路又唔down
就一齊退

好撚爽 有理無理一波先
之後先再諗

呢個skin一定課

搵日一齊再玩啦 KC真係缺一不可

你唔玩之後 下一場隊友一開波就走場

用開ALC入面向左減四格

呢個skin 真係最靚探路者

到底點先可以4k鎚
打極都係最多3k幾

肥佬你地覺得邊個好睇啲？

我岩岩好夠2400買一個

上面特別好多

但佢下面嗰個今次出埋異色版 可以一雞兩味

異色其實大部分人skin都唔係好靚
槍異色好睇好多
上面個隻肥佬係s8 trailer？

異色今次好似玩dress code咁 紅色為主
（我睇生命線同煙妹都係紅色）

上面隻肥佬係鐵皇冠嗰款

咁梗係鐵皇冠好
鐵皇冠個隻生命線都係最靚

屌你老未玻仔ser咁多外掛嘅

考慮緊 我睇片 下面嗰款渣槍嗰陣啲甲幾有質感
鐵皇冠普遍好高質

最後輸俾毒佬真係唔抵 明明嗰場打得幾好

點解金同白金場可以差咁撚遠
明明金一二可以連食2鋪雞
一上到白金好多時連一隊都打唔撚贏

係
啲進退 岩岩好

最後我應該跟你地
我諗住偷隻毒佬
點知失敗左

白金守門員
白金開始會有鑽石同你打
基本上係分野黎
一爬到過白金3要上鑽就唔難了

有冇人單排上到鑽

死左 可以睇下殺你果個人既打法係點

here

上分季單排上咗 但都幾花時間

終於穩定144fps. 感覺好左

白金1 一日玩幾場算

第五季上左
用亡靈3rd party流輕輕鬆鬆
上個場隊友用左我隻韓仔我用亡靈開個靚大食雞

一定係北極熊

網上有冇見過人做過apex角色粵語配音？
想睇marvelous, so many willing test subject廣東話版

有冇人知幾時會出想狗衝

S8

有冇清打ng

買唔切 遲左日
依兩款你有冇

熊好公廁

有機械感重果隻 我覺得好成隻嘢好腫

但其他真係麻麻

渣槍嗰陣隻手靚唔靚？

冇用過

如果藍色幣我都可能買左

個盾幾靚
等我On先

而家有冇人練槍 pc/ps4 都ok

ps4 -1

搵唔到喎 你熄咗cross platform?

冇熄呀 你pc？

我pc啊 你試下search 我

唔識點樣add pc

去大廳加好友 打返我個id 就得

好心啲人冇品鐘意嘴炮就唔好改名叫free hk 解放香港啦

打打下隊友喺我隔離開升降機搞到我飛撚左落街 街場好波

終於食到雞

屌最後射錯人地條屍miss左一殺

最後有個靚位係咁刷傷

最後嗰到基本上無點開槍 兩把都得一倍鏡
悶到就訓著

有支兩倍R301，3百幾粒彈射到無

出咗新英預告片

屌早知拎G7 收正室內 大技都無得開
無得刷傷

我都有諗你開唔到大技

新霰彈槍

個樣似sniper多過shotgun

應該似G7嗰類

隻驚已經出咗兩年，時間過得真係快

dizzy終於上返水
原來有少少情緒病搞到佢失咗蹤

我個人認為
直播觀賞性
Dizzy > aceu> mac

shiv

有無人睇stormen? 咁多個streamer 覺得佢d movement 最撚smooth

ng 有無人打

睇佢發癲

發現咗個channel專做game既動畫，笑到pk

Dia 4 pc

隻辛烷好撚勁

啱啱無聊入game較下setting
咁低少少個解析度順好多咁wtf

個server 做乜鬼咁lag

得 但係要慢慢磨 龜到hi咁 入左頭10有資源[i]先好同人打 一定要默認隊友係廢嘅0輸出 當隊友做肉盾 自己保命優先 建議狗散配把遠距離執雞 呢個打法雖然好悶但係唔會跌太多分

啱呀 最好龜到尾果兩隊打婜先去執雞 千祈唔好幫隊友 佢地比人打你沖去解圍佢地都會自己走撚左去
用惡靈 跑狗 幻象果啲可以自保既英

入靶場，左右移動，但可以瞄死1個點
近中遠距離都要試

鑽3以下都可以槍法硬砌
首先就係起碼場場都有頭 扣少d/唔扣分
等分到有隊友係可以一齊殺上去就加大分
如果位置好就會執齊野龜到10隊樓下 必要時先開始打

我ps4

Sweet 先最好睇 識乜春

一隻槍game玩到咁pussy有意思咩

這就是生存遊戲

落地打交俾人黃雀 咪又係-36
俾你贏一場170分都無咩幾多籌碼可以輸，打法龜少少反而爬得快好多

一： 日本仔不嬲打槍game就係咁pussy,apex而家最多人玩就係日本ser

二：你要升分，除左槍法要準，身位要好，意識都好重要。呢個最龜既意識係最保險，你有足夠槍法同身位，可以唔跟

三：其實係白金/鑽石場打得多你就會發現個risk balance,幾時要龜幾時要衝。拎得好就會無咁pussy

其實日本ser有咩好？個個都鍾意去日本打

如果唔係ping數問題，有得簡都打鬼佬ser

用shotgun係咪冇必頭瞄頭？
有個鍾意死用sniper既隊友應該點做？

1.打中心位置就得，務求全彈中哂
2.打既過程多啲溝通，如果打down左人要推既時候叫大家一齊推，佢咁都唔跟就咪鬼同佢玩啦

我可以一抽三既話我都想唔跟 場場悶到抽筋
自己衝隊友唔衝
對面隊追住黎打仲一味走掉低隊友 走到見到第二隊比人夾死成日發生
單排用飛機佬最慘成日比人遺棄

佢成個感覺係hea住咁打 不過好正

之前唔識呢排utube見到
faide都幾好睇

三：真，大逃殺遊戲既美妙之處
另一個美妙之處係round 6收圈10隊變4隊，好似趕尾班車咁

thanks
可能我果隊個問題就係唔識推進/幾時推進

試下三個人一齊玩sniper

個人鐘意睇

通常都係打Down左一個人就推進，因為3vs2好大機會贏，推既時候記得丟兩粒炸彈，咁樣推進既過程敵人就好難企定定射你地

好 今晚試下
問多句 shotgun 你地會唔會開鏡瞄

唔係未試過 不過真係 Dont know do waht

想問隻game幾點先多人玩?
我依加排唔到人玩既

會變sniper elite

會，但唔會慢慢瞄，一瞄一拉就射

我就唔用鏡的

𣈴一定傷啲，情急下多數都腰射

我近描遠唔描

想問下師兄點先易啲拎錘

唔好怕開戰，邊度有槍聲就去抽水

幾時再嚟？有無多位巴打一齊打

一開波跳啲多人嘅地方

如果有Sniper隊友..而自己又唔鐘意玩狙
我自己一定會拎把r301orG7...中距既槍 可以一齊消耗對面
因為集火down到個就ALL in得咁制...如果附近無其他隊伍
不過最緊要溝通 當你去推對面一定要同隊友講

試過啦 點知喺舊石後面撞到你

今晚可以呀
但KC一定要齊腳先玩

Ok thanks

會唔會嫌我廢

屌柒佢咪再用狙

我先廢

高位g7狂點
見槍聲就去打

From nicewigg:
唔好一味掛住執野
你有兩排彈+四至八粒電就夠打一場會戰

撞到ww巴先驚

我覺得hemlok穩定好多

屌fuse翻譯做轟哥

上網睇人叫導火線好聽好多

好柒好似啲fans改既花名，本身估會音譯，e.g.菲斯，wattson都係音譯華森正常好多

Ps4定pc

我pc

如果想打得爽周圍沖就打ng
打日本ser rank就真係場場打比賽咁 好少亂推人
因為隊隊都等3rd party 你第一隊去聊人打真係等夾死
由其是solo 你唔知隊友咩實力 果波打太耐你又殺唔到人又冇共識走好易被夾死

mastiff開鏡瞄先係王道
eva8唔開

點解

any pc plat/dia -1

開鏡無咁散

d彈集中好多
近距離中哂基本上2-3下就down人

我都係慣咗射嗰下先撳right click
所以從來唔用鏡

三季都白金封頂
睇嚟要接受自己辣殺呢個事實

i mean right click
唔係裝鏡

kings canyon好掛住
得一粒鐘又轉返第二個圖
場均千傷咁滯

Ps4有冇人ng

唉 今日玩得麻麻

同你玩前一場食左雞

我太廢

我越打越低傷tim

Sor，我認我廢

真之後食晒屎

金1 有冇人一齊打rk 想搵人一齊爬分 Chill住又想進步

金3得唔得單排d隊友唔太穩定

Can吖

點加ching

Discord?你留一留加你聽日夜晚打

Added 聽日再傾

Ps4? Together?白金4

白金4ok？

可以吖

我Pc

你加我dc吖

ok返去加

有沒人可以推介下pc玩apex有沒邊隻無線滑鼠好用？最好平靚正

G pro

razer viper ultimate同埋logitech隻pro wireless
呢兩隻都多人用
我自己就用緊razer嗰隻

請問有冇得mute左人地嘅ping
啲人死左係咁ping F
勁撚煩 打亂左我嘅節奏

金4 can?

當然咩牌都can

謝謝

G pro x superlight愛不惜手 連上網都攞嚟用 因為好啱手型之餘 又輕 用幾耐都唔覺攰
利申有viper ultimate同basilisk ultimate 以前上網會用basilisk 打機用viper 依家變咗裝飾

開新ac

G304

今晚打?加個DC

PS4 係咪有問題

毒氣佬改左？ 依加毒緊人睇唔到條友 成招被動無左

睇唔到好耐啦

2000個個根本上個個人都應該攞到

冇跟開 見佢被動仲係咁寫

多謝咁多位師兄
我拎301+敖犬 拎到2000錘了
不過唔係main角

2500點拎 拎唔到

其實打得多就feel到隊友既實力
同對面隊對幾下槍都知對面既實力
如果自已唔太勁 隊友ok, 咁就做support補位一定有分加
如果隊友廢, 隊友亂衝同比人衝都唔好理, 直接走
唔係要加分 但唔好扣分

求PS4隊友 打積分或普通場都可以

試過打日本servers
我二圈尾殺咗4個頭
之後又遇到另一隊打曬燈要主動開戰
我1秋3 兩個隊友都驚死遠距離射
我對槍射死兩個一個全血無電就死咗
另一個隊友B就狗衝對槍都死埋
另一個隊友C就on99用三重慢慢描完射
人地補完血補完電佢先慢慢走過去
點知對槍兩野又畀人射死
真喺個場我記一世
D死日本仔次次臨開戰都驚驚青青
一早三個圍落去就完啦

你有3000

差2500同4000

我新手打咗差唔多兩個禮拜
而家金二 但係KD得0.3 同埋最高傷害得一千
其實咁樣係咪好有問題

Btw今晚打？依家好得閒

點解好似多返人玩更新好玩左？ng仲多唔多掛？
以前葉問到瞬移頂唔順棄左新出果時ng好好玩 rk太龜反而唔中意

有次同個鬼佬係到打緊 隻跑狗自己走左去 個鬼佬忍唔住開咪話佢trash

睇人有冇玩過其他fps？
apex係我第一隻fps，新手嗰陣kd可能得0.1

好細個玩過cod mw3 bo2 之後冇啦

其實見到自己kd/傷害keep住有進步就ok，當係畀自己參考唔同分季進步咗幾多
kd都好睇你個人打法，有啲中意癲狗打法見人就衝，kd自然高同時練習對戰技巧，有啲人中意龜到未圈嘅打法，kd低但爬分有效率，因人而異

Can I join? PS4?

屌 頭先又一場積分
我復活無甲隊友滿血三電甲
佢居然走佬
屌一聲

依隻game你應該好易上手
Apex開發者=cod頭幾代工作室

可以 到時有位再上黎講

以前完全冇步法身法呢啲概念 依家努力追番

用手掣既朋友點set
我改左L2跳 R3蹲 x細技 出技有啲唔方便

不過重有十幾日就轉圖
之後新圖你又要重新習慣

R3同O字互轉 其餘不變

想試下完之前上唔上到白金 但係都知自己輸出唔高 但求一路打一路進步下

一樣
但有背制,左跳右換彈(方便執野)

得呀 驚係咁送頭多啲

好串

想join

白金肯打就有 上到就差唔多脫離新手期
開始熟隻game 加油

x 跳R3 出技 L2蹲方便一路射一路避子彈

L1踎
R1技能
圓形近戰
R3 通知

乜原來白金4800之後唔會跌

建議唔好為個分而龜到完場唔對槍打架你上到去都係俾人虐

真
成日見收到最尾都有一兩組人係藍甲

唔會，所以又有別名「白金守門員」

你龜到上分其實冇意思㗎喎
就算俾你上到去你實力一定唔夠打

我都係啊
而家90lv都仲係廢到仆街

被ban 一星期 鑽區冇我份了
尋日打咗2場 有兩個小學生
忍唔住打字屌佢哋老母

原來會咁樣ban人
咁多掛又唔撚ban

會 佢cap晒我打過啲咩
最主要係咩
佢highlight 埋我講過:fuckin retarded
之後貼佢啲用家守則出黎

Ps4 any?

笑死 shiv宜家好憎毒佬
見親就屌

前日佢+gdolphn已經好好笑
依加再加埋diffq一齊3排
成隊癲狗 正常唔係咁打apex
佢地成隊勁到唔正常

Caustic police team

槍夠硬就係做癲狗都可以係咁食雞

槍硬，身法好，意識神⋯
你有一樣你覩中可以做癲狗

另一個地獄

笑撚死

Psn?下次可以一齊打

意識好咗之後真係玩得好好多
就算操作都係水皮
但都享受到遊戲樂趣

我200lv 都係廢到仆街 點搞
不過我依然覺得好玩

真好玩到停唔到手

點先可以獨當一面 我想屠人呀教練

我都想知

屠人係指想打得贏1v1？

1 v 2/3 就更好啦

咁要睇企位 多過槍法好
最起碼係要成功咁分做1打1 同時打幾個嘅話幾勁都死

正常實平接近好難做到 ，除非一個一個送上門

身法>槍法
講真如果拎301 volt呢d咁穩既槍大家準繩度其實唔會差太遠
當然你槍夠硬係彌補到你企位上既劣勢
1v多真係要睇多d職業果班既操作學野

Apex ig page嗰招技係咪新英招大

實係啦隻機械手cg幾真
我最期待反而係支Winchester，上網見人如果換彈快，換彈動作好型

3：15

琴日出咗新宣傳動畫
fuse拍尋血犬屎忽嗰陣我反應笑到我

屌你唔講我都唔知

係咪純粹即刻爆嘅Grenade
暫時無乜驚喜

廢人受唔受

X2

佢嗰招類似ironman第一集射坦克嗰下咁
不過應該唔係大技 似係主動技多啲

大技係依家嘅easter egg？即係迫擊炮

如果大技係放煙花就搞笑

成日比fd嫌廢

下 佢個角色都係女人？

Abc1234

咁多人唔知bloodhound係女咩
睇返佢個story條片就有

我睇完story仲以為係男

唔係人妖咩？

請問有冇LIHKG／HK APEX DISCORD GROUP?

#7054

Accept左

想要屠人要搵咗自己嘅優點先
遊戲前期，中期，後期打法都會唔同
呢隻驚都係兩樣野
最重要係你嘅Aim 第二係你對遊戲理解
Aim 最考嘅係Tracking 廢咪練
你想屠人就要付出，睇你肯付出幾多時間
但係唔係個個付出時間都好似啲pro 咁勁
打機好講天份，有天份嘅人係比你打得好（更快）
你冇天份就接受自己要變勁嘅時間比其他人多
實力係浸出嚟嘅
第二係點樣利用你嘅遊戲理解去俾優勢你打羸
打之前諗吓個流程係點
你用咩英，身上咩甲，用咩槍，有幾多彈，幾多電要打幾多隊，邊度入去打，入去邊到打，打完點樣走。
啲神人屠人同你屠人嘅分別可能係
佢用少啲彈，少啲血就可以down 到一個人
但你就用多啲彈，多啲血先可以down到一個人
一隊有三個人，你得咁多彈咁多血又點down到咁多個人
用自己身上面最利把刀去盡自己最大嘅力去斬
吓吓輸咗就諗吓點輸
企錯位？用錯自己唔識用嘅槍？用錯距離應該用嘅槍？衝完隊友唔跟定你自己on9亂衝？一個都down唔到就屌隊友唔補槍？
定純粹自己唔夠勁真係廢
咁我到底邊到廢
利申：放負，仲未屠到人

想問吓大家收槍會唔會較第二個掣?

吓喺女人嚟㗎咩！？
把聲唔似喎

有冇睇過,超正 講尋血犬由來

依隻GAME其實都實幾有心

lwanwailee

kwanwailee

其他唔講，基本功做好先：
1. 搏火有意識（最好係練到下意識）地壓槍。
2. 計算對方血量，特別係爆甲之後剩低嘅血量。
3. 無時無刻記得執死屍盒嘅甲來換。
4. 自己揸霰彈槍要接近敵人先開槍，唔好搏緊火再接近，敵人揸霰彈槍就第一時間拉開身位先。
5. 自己有拿手嘅槍喺手先考慮少打多，否則建議放棄。
暫時諗到咁多，歡迎指教。

加個dc得閒一齊打？

屌原來係你 之前咪同你打過 仲有untititled 巴打食左雞果次 如果你打叫我

玩r99成日成排彈空大半
不過中哂人真係好撚爽 秒得好撚快

我都想一齊打

如果唔近 又壓得唔好
中距屙尿咁點射會準d

One clip 人好正

中距r301一排秒到人都好爽

我都想知 見人r99打中距都好撚勁 我一遠少少就射唔到人

要學識殺人前,緊加要學識點走佬,走位 點樣空地走佬冇咁易比人射中

我中得幾下條友己經走到好遠

射越遠嘅目標壓嘅幅度要越大

打rank攞住支longbow刷咗千五傷出嚟

有冇octane專精玩家
除咗hit box細
仲有咩優勢之處
想練嚟玩下雖然比人nerf到咁

Octane nerf左啲咩

octane本身已經廢 仲nerf唔使玩㗎喎
真係除咗跑得快就冇用 我覺得

我仲以為nerf過
因為一出果時
個個都用 又話t1角
但到依加少咗好多人用

今季算係咁啦 招回血搞到佢出場率升到top5

依個patch地平線ah ma
不過s8 octane應該會nerf
事關s7嗰陣已經放左風話nerf回血 buff跳板

nerf左大跳(唔係double jump)
唔係個個知

有冇ps4巴打想一齊打
想搵人一齊打 普通場rank都得 main邦加
利申 覺得自己表現時好時差
Psn wty613

無乜用 特別出左horizon

有時打rank掛住睇電話 撞英自動簡左佢 反而用佢贏

佢跑得快 大技可以當陷阱用 有時用佢 / 機械人 行得快 用其他會好唔慣

1. 唔使點用血包
2. 同pathnigger, horizon一樣可以去高位
然後... 冇喇

不過隻game最爽一定係octane

單排好舒服

佢係咁鳩up好頂癮

相反⋯狂buff,
但因為對團隊無貢獻一直都少人用

啱啱用咗幾個鐘由白金4上到鑽4
btw 日服啲人真係痴撚線 無時無刻都喺度走佬

巴打咩rank 我銀三未上過白金

Octane加速fing刀 好撚爽

咁快呢幾個鐘勝率大概幾多？想參考吓

啱啱禁入隻game，發現載入畫面嗰一slot插圖原來有故事睇發現新大陸

我估30%掛 冇計過

R-301係咪變左金鎗？玩左兩粒鐘都無見過

你咁講一講又好似係 無執過佢
重有小幫手同哨兵都無見過

我頭先打rank有場跑足幾個area都搵唔到一粒細電

啱啱用計過今晚打咗11場rank（真係用紙抄低），單排白金4 ps4贏一場，殺咗16個人，冇記助攻數目，大概升咗半條bar成件事好血尿

你用開咩鎗？下次見到tag比你
我R-301(兩倍鏡)+狗散

11場升到都應該好多場都拎頭3？

我都好耐冇升過咁多了 都hea 住打rank

smurf?

單排真係難 啲隊友廢到喊

main account嚟

做唔到腰射un唔停又射中人造damage冇左精準度 都係un小幾下算

同你一樣 但volt我都岩洗

單排係咁，無所謂，我純粹唔中意打ng先打rank，我打rank都有少少心得

單派真係睇吓排到咩隊友，有類人叫on9，打交除咗「白給」我諗唔到第二個詞語形容，但呢類on9通常唔多，十個入面得一個

有少數人屬於sniper派，十個有兩個，攞住支長槍無意義咁同人對槍射射射，收圈又唔睇，唔檢視自己資源量，又唔係打算食其他隊，荷包見底之後問你攞電攞子彈

反而多數人係有基礎觀念，但喺關鍵電光火石之間往往做唔好決定，呢類人十個入面有五個，佢地嘅特徵係會跟大隊、肯一齊推，但通病係做決定太遲疑，例如looting太慢引致太遲入圈、收圈時大腦hang機唔識避開hot zone引致被夾死、被人3rd party時不知進退、俾round1,2嘅毒圈傷害嚇親冇視察就入圈送頭
但去到final round，敵人人數少，佢地又開始思路正常返，佢地雖然唔會有咩極限操作但都算可以一戰
同呢類人玩真係要好似趕羊咁趕，round1未完就要開始趕佢地跑圈，隊伍移動時都要需要等一等，佢一落單，一定失機無神走一隊出嚟俾人食咗

至於白金入面嘅神手，十個入面一個都冇，勁嘅上咗去打大師啦，邊會同你打白金

唔驚唔覺就打咗咁多字

no，前五得三場，#1 #2 #2

打曬11場俾你睇，#19 #16 #14 #17 #17 #1 #2 #12 #14 #2 #6

其他想知再講

應該平時冇升啫

好多勁嘅都冇上大師 太嘥時間
同埋鑽四同鑽三個難度真係一個天一個地

淨係11場就白金4升到鑽？

你睇錯，上鑽石係1830 ching，我係半條bar

自膠睇錯左
你係單排定有fd一齊打？
單排完全係講運氣 有時d隊友真係廢到仆街

單排
有運氣嘅，部分啦

天際線睇完4個彩蛋可以拎過場畫面同武器裝飾

最後容易得好岩，只要你帶佢地行得岩 多數都頭三，同埋一開波會tag 配件 裝 99%都唔會差得去邊，仲有識金背包 比肥仔/生命線，囉狙幫全隊 升甲

有冇人ps4 rank now 白金2

一定要同一場做完?

Yes

唔洗 只要係順序去睇個彩蛋就得

屌重等我一場清曬

屌你老母
今日全日一跳落地就死
直接跌咗五百分

無大補 屌

點解唔比人買既？

你未有戒備裝態個skin

隊友們辛苦曬

辛苦你哋多啲 同我玩未食過雞

加多左幾間房 一陣8點玩

屌 我無大電

兩場世二輸我急左
枝槍又海鮮

我都成日
一隊都未贏過就死
下下扣分

如果你哋都睇到我問題都可以同我講 唔想累全家

原來紫彈閘個recoil會有少少唔同 特別係我用開flatline

跳遠d

Sor，頭先試緊部PS5，啱啱今日拎返嚟，兩個世界

唔好玩apex la
玩左佢隻astro先

都有玩，但隻Apex已經都爭好遠

PS4同5有咩分別?

我係舊版PS4直上PS5，順到一個點

wraith要nerf hitbox了

係 s7頭一個禮拜已經有訪問講左nerf hitbox
話因為上兩季先改完啲技 唔想下季執到無人玩佢

nerf乜都唔會影響到佢地位

重有remake呀炮台嗰條女

可以點remake

nerf唔nerf 我都係咁廢

唔知 重有幾日咪知
無記錯下季係咁
Wraith : nerf
Octane : Buff + nerf
Rampart : remake

真
大份咗唔代表廢咗
啲技太勁

搭街場係咁 唔關你事嘅

一隻英勁唔勁真係睇技能組
hitbox , cd時間呢d好閒

octane有咩buff

Buff踩跳板嘅跳躍幅度
Nerf回血

依兩點係睇s7開發人訪問講嘅

就算佢buff到跳得同horizon一樣高都係horizon好用d

真 horizon真係好勁
Octane玩法太自私

基本上d英技能要幫到人有戰術用途先上到T1 T0

腰射點先可以準啲 手制有aim assist 係咪輕力跟翻target 就得

你試吓一邊射一邊係咁禁踎低

我到依家都好小腰射
得閒要練下腰射再即刻L2再轉番腰射

新英表示穩坐T2

踎其實應該要狂㩒定要慢啲等個人做晒成個踎動作先起翻身

你一禁就踎點樣慢d

太近L2會跟唔切個目標 所以我腰射槍通常都用flatline貪佢高傷 R99射晒都未down到個人

你唔會特登揀支腰射準既槍黎用架嘛

I mean 個頻率 㩒得快個人應該會未踎到最底就起翻身？

狂禁就得

你拎幾多倍鏡？我兩倍鏡再埋身貼臉咁做會比人打到仆街

唔開鏡射先叫腰射
同幾多倍鏡無關係

我淨係1倍咋 玩開近戰多 所以有時中距離會俾G7/Hemlok射到仆街

唔係講緊吸lock即放咩？
吸lock嗰下 我成日放太大又收唔切 即刻出事

R2>L2>R2咁樣loop

頭先拎3倍鏡喺門口撞正肥佬 收唔切鏡比佢射爆
你flatline唔拎高倍啲？

咁我覺得1倍鏡先好咁玩

3倍鏡flatline要練 好難壓槍

Flatline 本身都難壓 2倍好鬼難

我有個習慣係越早嘅圈拎越高倍數嘅鏡
所以腰射有時反而玩死自己

我宜家有得揀唔會腰射
知會近距離對槍一定換mastiff出黎

佢個老友噴火拎3倍好爽
不過齊紫嘅Flatline今季真係勁

我有幾季無玩 脫左節 其實齊紫eva8係咪唔差

噴火射速慢，不了

eva8你幾準都好都好難2發down到人

希望下季唔好專登nerf mastiff

新圖mastiff算少左發揮
佢buff d狙好過喇

啱啱用噴火腰射 明明個準星跟住隻wraith瞄都好似有力場咁 要用晒成排彈先down到

呢把野腰射其實還可以

最愛兩倍flatline 中距屈到
腰射又屈 準星範圍細

覺得中距volt最屈 易壓槍 射速快 腰射又係準

所以我場場都係volt+flatline

share一個T1 parkha練跟槍既方法，剷跳來回射假人，可以試埋自己個靈敏度，我自己都練緊，volt無彈夾一排彈打200血，如果r99就堅難

想問下咁樣有咩用？

我鑽三 KD都係1.1

唔好棄啦巴打
我同你都差唔多
最多埋一齊玩一齊進步

我覺得勁好用喎
包抄突擊快到
拎住枝散彈周圍沖

搶嘢一流

瘋狂左右un

點解依排多返咁多人玩
我都係其中一個
main開直布羅陀同印度機槍婆
Btw, 一場幾多殺先正常

Ching 三排上鑽三?
長期打rank kd一定唔高

main 印妹咁犀利
應該無得單用數字黎計
單排多排又唔同
揀英定位又唔同
槍枝選擇都唔同
打法又唔同

睇傷最實際

尋日打左一鋪，隊友有loba，佢開左個大絕來執嘢。咁個範圍就覆蓋埋個vault嘅，我打開個black market都見到有啲金色嘢揀。但我未來得切執嘢，個black market就爆左，同埋我受左1點傷害（喺件甲度，血冇少），跟住個vault就響警報喇，門又出現紅色閃下閃下咁。

所以係我隊友搶左vault入面嘅嘢觸發警報，兼對我造成傷害，定係其他？如果我冇甲死剩1滴血咁我會點？

同埋我記得以前喺vault附近開black market係會顯示到入邊啲金色紫色道具，但就有個鎖頭，執唔到嘅。

係loba搶左vault入面嘅嘢觸發警報兼爆左black market, 對black market(附近嘅人)你造成傷害

有鎖都執到
不過只可以執一件
同個black market 會即爆

咁如果我死剩1滴血，冇甲，係咪就即跪

印度妹一場二千傷
肥仔~千五一場
啱啱先返兜玩返 我都知我廢

而家隻game pc版仲多唔多外掛？

玩咗個幾星期見過一場

有無人試過天橋上可唔可以執到tunnel入面個vault啲野
我唔知loba個覆蓋範圍係咪3D咁延伸

可以 你當上下無限長嘅圓柱體

賽季5我記得Loba係金庫偷嘅野只可以自己一個用
就算變埋箱人地都拎唔到
唔知幾時開始改咗

玩得好廢。係咪應該放棄。
啲人飛黎飛去。射整都唔中。

隻game 又唔洗錢
死左又唔洗入coin
搵場又唔係耐

有咩所謂

死返十幾廿次咪識玩

單排係好用 但當你同人夾嗰陣 玩依隻不如玩horizon

有無DC或者銀牌一齊玩?

腰射緊人嗰陣 lock一下再放手
會變左lock住人腰射

單排用lifeline打到好炆
用octane最多輸自己

關咩事

所以我棄左lifeline無玩 本身main

單排輪隊友 本身贏到

手制有輕微aim assist 但要喺50米內先有效

英既問題喇

我嗰隻定人哋
攞兩支spitfire追住人打到Rambo咁

你如果槍法唔差玩第隻英肯定carry得仲好

玩開肥仔定印度妹咋
三排比fd話過狗衝撚

NG就事但喇 當練打交啫

我唔打Rank架
Casual player黎

腰射 & ADS 不嬲都有aim assist 架la
不斷 ADS 應該唔會變成 auto lock喎？

所以咪事但 開心咪得

不過腰射 & ADS效果出黎其實唔係好明顯
始終依隻game 嘅aim assist無其他game咁勁咁屈

加埋敵人身位可以郁得好快 我見有啲高階玩法直接熄左佢
同埋無人講會變成auto lock 而係借左佢ads去拎個準心痴住人auto lock嗰啲係得gta先會有

Cod bf個d真係會拉走你個準星

Apex你地唔講
我都唔覺有

我真係唔明，不嬲腰射/ADS都有AIM ASSIST，差唔多瞄到人就會有小小autolock然後再降低個sens
點會因為你不斷ADS然後會加強左個aim assist?

因為前者出到黎效果係好輕微 輕微到你會覺得自己郁重好過借助佢aim assist（不斷ads ）

你樓下位巴打直頭sense得好明顯
我都同你一樣 玩開cod嗰啲 再番黎 當堂覺得佢aim assist係好細微 但問題係依隻game啲身位郁得極快

大前提係用得依下 係要好貼嗰陣 同埋把野彈速唔快

真係有用咩
我見班職業玩貼面腰射都係唔開鏡+狂踎低only

睇你手勢 因為佢咁做有個問題 就係描嗰下會慢速
同埋會不斷拉扯個screen但我地依啲凡人邊做到咁pro

同埋我都想狂踮低 但我踮低制set左落右菇 極唔就手
諗緊轉唔轉制好

你睇吓genburten 佢個手制操作
頭15秒已經有腿射踎低

佢踎低好似都係R3

準到痴線諗緊r3換唔換去其他位(L1)好
R3禁落去有resistance

呢條友手制準到外掛咁

大佬，佢條片係PC M&K喎，同手制aim assist 有咩關係。
同埋我未見過有人PC好似片入面條友係咁ADS

重要keep住百幾pings

睇班職業貼面一係完全唔開鏡狂踎低腰射
一係selly果d準到貼面都係全程照開鏡跟槍

手制aim assist 有等於無
我啲frd都係話pc駁手制 重易描過console駁手制

其實職業用手制果班都係pc駁架喇好似

手制撚行邊條路線好
本身慣左後者

唔明佢地點解唔會玩到手抽筋

答你唔到 利申pc鍵鼠

呢個唔係正常人嚟 不能作教學

舉個例啫

單係R3個下已經好癲本身粒制阻力好大

見人埋身多數都唔aim就咁hip fire
就算拎狙都係咁

三重嗰啲我都係咁

不斷ADS跟本唔會提高命中，不論M&K /手制

真 唔知佢用咩手制
佢twitch淨係寫住regular controller

依到有冇人係玩開pc駁手制
想試下係咪真係會好feel左

淨講pc個fps已經順好多

貼面我都係唔開鏡多，靈活性高過開鏡好多

遇到啲唔係好勁既可以圍住佢轉黎射

依家轉左ps5穩定緊60fps 已經好感恩架啦
之前跌到落三十幾

有無諗過賣左部ps5砌部pc

手制撚要搵啲技巧先跟得上人
可能我慣左有理無理都要開鏡描人

有back button輕鬆蹲跳

用kraber no scope射中好撚爽
前幾日打rank 最尾一打一 我腰射kraber贏咗

對上一隻pc玩嘅game係bf3

你邊款制？想轉制 但ps5嗰款又好好渣手

機械人q出去飛去條友後面再kraber腰射呀笨

xbox elite

手感一定好過哂sony合作果幾款

不過價錢唔平，同埋啲接駁轉插只支援ps4 game

萬年白金終於爬咗上鑽石

想買同叉盒一樣十字鍵同菇上下調轉嘅款
除左佢重有冇其他款

nacon同scuf好似都有

依家好煩 轉左新電視之後ps5會自動開

Nacon Revolution 好似比較多人推

Btw我覺得一般

點解會咁

有冇解決方法

不過只可以support ps4 game？
咁真係諗要要先

係，仲未出ps5電競手制

用開隻brook轉插又未出support ps5型號

攪到我玩cod都係開返ps4 version

你之後就會領悟到一開親電視 就自動開埋ps5 跟住最on9係ps5個熄機制無得就咁拎電視遙控熄（唔似得ps4咁擺左喺main page）
要焗住拎手制熄

但好處係你熄電視 ps5會自動sleep mode
同埋你開ps5嗰陣佢會自動轉signal 唔洗左禁右禁

解決方法有嘅 就係唔好將電視同ps5連埋一齊
但咁樣你打機要手動轉台 無得自動轉
同埋電視遙控控制唔到ps5

往好處諗 你重未換電視 依家都可以玩多陣ps4 version

Sony 電視？

咁你遲下實見到我成日online

我日頭返左工 老婆一定會開電視睇

***

以我所知
Sony 電視就會有呢個功能

3叔而家係咪都有就唔知了

其實做到呢招大部份人都舉唔到例
wigg
jankz
kobi
niru
全撚部都痴線佬黎
NIRU係havoc仲算用得下已經好鍾意用呢招屈到人不要不要

一陣試下先 thx
不過我個情況係10次有6，7次先有

等我再研究下先 你個情況唔好link埋一齊係最好方法

我噴火練腰射 感覺易上手啲
平行都易描

有時腰射 會㩒一下L2 再放手
同時左右郁 加不斷R3

可以搵個岩自己嘅R3節奏
配合埋左右郁
始終對手 次次唔同
唔會捉到你路 相反自己準啲先

但都好少機會用到
行埋去就比人放血多

冇咁既事

咁慘
我sony電視 用手掣開機
自動轉埋
淨開電視就無事

行埋去 啲人拎狗散出黎 完

岩岩又試多次 開完soundbar之後又自動開左ps5

唔知係咪關依到事

好正常 近戰一定有狗散用狗散

Ps5入邊個hdmi控制熄左佢

#574張圖裡面 第一個option？

係呢個
我lg oled都會自己開

唔該曬
但熄左係咪要手動轉台？

係

啲人一路打一路踎
點撳到
係咪要改setting ?

改制或 back buuton

大家係點撳 睇人玩得好爽 自己就頭都大

多數轉做R3，不過同一個制做瞄準+踎狂un會影響準度，最好解決方法係用back button

咩係back button?同埋我用keyboard mouse玩

佢講緊手制

你keyboard點un都得啦

有無ps玩家同我玩下 初出個時玩過 而家開左唔知點玩

我自己轉左痞低做space bar
操作大概係A, space bar, D, space bar 輪住撳
自己去靶場練多幾次就會慣

其實狂撳就得 唔使咁複雜

點解我成日啡唔中人...
PC鍵鼠 有冇AIM ASSIST架?

鍵鼠都要Aim Assist較吓啲靈敏度啦

睇我ID...

真 禁爛粒ctrl

有冇dia 想上大師

單排到覺得冇可能單排上了

我都單排就黎鑽二啦
Ching有冇性趣

你唔嫌我廢緊係得

加左了Ching 但打日本ser

我半個鐘後打得

ng -1 pc 有無人打

full未

我join

full

有位

屌無啦啦error
打緊rank full kp到最後呀大佬
一嘢冇咗起碼百幾分

Play more , shoot more, die more

叫左你同我打

得返一個星期上白金 我呢幾日先開始打rank

有呀有呀
白金實力得唔得架

唉 玩極都咁撚廢

試吓開個新ac去虐新手 會開心返

我本身就係新手 唔覺開心....
另外抽到2人隊點中離? 唔想晒時間

pk omg
咁我要用返shotgun了

兩人我見中離前冇warning扣分
不過兩人都冇所謂姐 都係龜

未必一定中曬 但有啲就100%

無warning 即係走得
橫掂都龜做乜唔三個一齊龜

我唔知點解係得二條友龜係反而會殺到人
三同一都唔得

真係好撚開心
真係企係度唔郁佢都未必射得中

........

第2張圖好多縮詞都睇唔明
有無老鬼可以講下

新武器
新英
PK出空投
R301個配件回歸
地圖投票系統
頭兩張地圖有藍天回歸
團隊死鬥mode
單排
街場移走SBMM

個solo rank應該係分開stack同solo排
咁好似好啲

無SBMM可以回歸了，唔洗場場都大師頂獵

打排一開波兩個人唔扣分先正，一開波直跌 惡過人

我寧願要轉換者嗰粒好過要R301嗰粒

落左地會扣分架喎唔係咩?
試過落左地先發現得兩個
即quit佢扣我分

用咪。。。唔好打字

呢個唔知點計，試過有條友solo跳落地無耐死就quit，果場無扣

呢個太屈喇

你即quit咪扣，倒數完走唔扣

黎電腦一齊玩

新入坑想問下以前無SBMM係點
入場有新有老手咁？

咁啲新手咪比人炸到仆街

係，但係隨著你實力既提升，你可以打得贏既對手會越黎越多，咁樣你先會有滿足感。
而家有SBMM，當你實力去到某個程度就會場場配對一堆大師頂獵俾你，NG難打到好似rank咁，咁樣反而越打越灰。

真 而家打ng場場都3000鎚 打得贏一隊打唔贏第二隊

上季開始玩上左白金一直覺得正常人都上到冇咩挑戰性

雖然鑽都唔係好勁但今季季尾第一次上鑽

NG係有SBMM㗎咩? 我玩Rank嗰陣時遇到白癡隊友仲多過NG 。Rank嘅隊友唔係鳩跳就落咗地唔知走咗去邊，槍法屎到阿媽都唔認得。我一直都係覺得Rank係冇SBMM , NG嘅隊友通常好好多，好到非常夾。

同我個fd雙排(上次玩係第0季，直到第7季先玩番)

我開槍先
敵人扣血先
我死先

無限loop
直到系統覺得我哋無得再廢，先大發慈悲匹配番正常人對手

你KD去到幾多先有正常人對手？

你咩rank 咪配到咩rank 隊友囉

今季KD0.6 ~ 0.7之間浮動，維持住三四場0殺，一場有殺嘅狀態，可能係一殺得多下一鋪啲人會勁好多?

用咪都幾吓
開套AC播聲

人哋可以Mute你咪架

打rank喇

教你一招
殺到人嘅話Teabag條友，對住death box鞭屍，有手榴彈掉落個death box度，保證係你開心成晚

今季KD成日喺0.95-1.15之間浮動，單排打到金2 已經頂唔順隊友。10場有9場我傷害至少甩開隊友成700幾傷，0殺低傷冇幫助隊友多到數唔晒。

銅牌場蝦新手

d人企係到唔郁任你射

NG啲人仲勁過Rank
勁人好多棄左唔打rk

同時間假新都好多

單排當自己無隊友咁打就得

咁嘅話點解唔玩NG

你唔好expect有咁多假新先

正常
呢隻game標榜新手易上手
實際上係hardcore game
TTK長奠定咗你冇得符籙食雞，一定要夾硬對槍，做camp狗嘅效果冇咁好(唔同PUBG)
玩家機動性又高，難射中
又唔會好似CS R6咁新手無端端可以爆咗人哋頭
一堆人玩其他咩game都好，輸咗唔會覺得有乜嘢
apex唔同，大量新手都會有期望落差
好容易心灰意冷從而rage quit

NG仲死 個陣新手打NG同銅rk，NG啲人勁好多

r6先係真正新手地獄
雖然對槍相對嚟講比較次要但你要熟晒咁多張圖先叫真正玩緊隻game
好多時新手係完全唔知自己點解無啦啦會俾人穿死
啲上下空間嘅立體聲又會令新手覺得人哋係掛
隨時未夠100lv就棄game

銅rank係仲差過ng㗎喎

駁唔到
R6真係map know 可以屈你機

Apex你都重可以出下錯，有得走
R6你可以一錯就比人爆頭，又要等3分鐘，重未計有人runout 偷你重生

開新ac打銅rank場場2000傷咁濟

R6 真心好大打擊

點為止正常

個天冇紫色紅色軌跡

單排撞親都係依啲 一係大師一係雙鎚

見到都唔想玩

你自己都係紅色

你幾時玩 見親你都cod

試過俾三條紅色追住飛

等下季無SBMM

之前咪講過 睇台聽過人講NG對手只會分500均傷以上同以下兩種場 唔會睇KDA 好似係

重有個功能唔記得左講
下季會有傷害顯示器（依個同樣係s7開發人員訪問講 但上面twitter無寫 唔知係咪下季裝）

其餘野等今晚12點s8正式trailer

真係唔知點計，大家都估估下

即時顯示個場打緊幾多傷害？

係

最新消息 新配件（金彈夾）
收槍/換槍嗰陣會自己reload

個個人叫Restya唔知你地識唔識，台灣百萬youtuber成日開台打Apex，佢講Apex野都幾有公信力，季季頂獵加同過Apex開發者做過訪問

個配件好屈

唔識，第一次聽呢個名

設計師直頭講埋如果出到黎太屈 會加cooldown時間

一次會戰發動一次已經好癲，短時間射3排彈出去

撞到我嘅送你1 kill
利申銅牌仔

你咩username黎呀

瑞斯帝亞

估唔到2021都重係得apex玩
包乞食又要5月

應該就會係咁

你認到咪得

今年係好悶，年尾大作冇隻似樣

諗住買Hitman

玩Apex啦，唔悶

好多都喺2022先出

幾好喎

精神勝利法

聽人講今集好玩 有玩1

可能會悶到買隻外太空老女人玩

刷鎚計算器

可以即時睇，就諗衝唔衝埋個鎚

出中文版即買，好似2月1出

差少少傷咋，唔好殺佢，俾佢補完電再打過

我打r6大部分時間係搵樓梯喺邊之後頂唔順棄咗

最好就有得叫隊友唔好搶dam

比啲大志，18殺得返1條友比佢救埋隊友，再收兩個頭
利申FF

驚一陣又好似death stranding 2.0

依家買digital之後無中文patch？

volt射曬-》r99射曬-》volt繼續射-》無限loop....

有的

仲有隻kena都想玩，可愛畫風

有cooldown

Volt好似都要nerf

加後座

隻game要上手
第一步係要記圖

記到圖=勁30%以上

一出嗰陣個recoil直接向下拉就得
cls

呢幾日係咁用sentinal，發現呢把係一把好好玩的槍：

1）玩呢把狙（其實所有狙都係）要好有機動性
2）落地執呢把槍其實幾容易-6爆頭秒人
3）要近戰可以拆scope當pk用
4）近戰爆甲+轉r99=combo
5）中一槍爆人甲之後，敵人通常唔敢推過嚟，可以捉佢心理
6）爆敵人甲之後，敵隊通常唔敢搶你位置，可以捉心理，打陣地戰冇人敢搶你位置
7）對槍時善用掩體&長廊，比較少人識counter
7.5）打狙擊手最好嘅對策，應該係製造貼面打嘅機會，單發狙擊槍近戰好難瞄
8）sentinel=kraber練習器
9）sentinel=無限彈嘅kraber
10）叉電要5秒，實戰通常冇時間叉，早啲叉咗先
11）主觀：鐵瞄 & 1x2x & 2x & 3x & 4x8x 都好瞄，其他好難用
12）實戰一槍爆頭傷害多數係大約140，打身大約70
13）雖然呢把槍講唔出咩大道理，但好易上手

諗到再講

請問你地成日提R99係咪指果把衝鋒槍?
好勁?

利申: 唔夠廿LV新手...

把槍個名咪寫住R99
你未熟d槍可以入靶場逐把試玩左先

控到就勁
控唔到就廢

利伸2選1會拎r301

新手唔太建議用R99，R99後座力大，同埋應該揀自己啱用嘅鎗，要慢慢試

真，一定係R301

撞到紅甲肥仔就唔覺佢勁了
99同301我兩種用法,301副槍會配散
99係副槍,主槍會配狙或者G7

volt 301都岩配mastiff
或者volt 2倍鏡+ r99 1倍都係唔錯

vlot

其實volt真係呢個版本近中距離槍最好用

volt+r99

兩個金包都唔夠你用

打前排職都有機會咁配，但301 用左咁耐，順手
G7 + volt/99 預左唔衝加唔俾人衝
一俾人拎mastiff衝我走唔切就仆定街

300lv之後升幾多lv先有箱拎

惡靈尋血配槍
g7+volt/99 後排配槍

我係用狗拎g7+volt
用惡靈天際線 狗散301
其他少用，但離唔開301做主軸
除左rampert一定係噴火/專注

揸專注近身un撚住射

佢招被動係輕機槍會多彈啲定recoil少啲

多彈啲，回彈快啲，好似仲有
你用一次就feel到好唔同
我拎電能+噴火射到對面仆晒街

消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Rockstar

屌你

留下名先 上到platinum難打到仆街
keep住 4800

好似5？

鑽三真係極限，之後真係要搵人排 同打得辛苦

一上到去啲對手無論走位槍法都好過我
加上唔知佢點 上到去會打鑽同predators

最重要係隊友

師兄幾時代表香港出賽？

有冇人鐘意鳩沖 ？
All or nothing
慣左鳩沖
好爽
Rank都鳩沖
一係狂扣完
有兩三場頭三 已經打低兩隊
就上左少少分
最緊要我自己爽左先

一直係金三金二
G7 狙 除非落地執
如果唔係唔會點用
搞到穩守上分 呢個方法
我唔適合 遠距離完全打唔中人

唔使9衝都會打到一兩隊啦
打rank玩third party就夠

Lifeline個skin好似OK

Fuse招大好似咁雞咁

部機幾型 但課鐵皇冠好啲

當初leaks有寫附帶燃燒效果

即係好似我dum多幾個thermite

但佢招大有齊兩個效果 勁唔勁到時先知

我外貌協會 唔係好想用大叔

kc直接多咗一part之前冇嘅
唔同chok point多咗 想知啲pro點睇

記得冇乜人鐘意玩呢張圖 瘋狂third party

係個個都屌

sor lor睇吓有冇同好討論吓啫，我都係摺埋先

唔通world edge鬥龜好玩啲？

我打金牌都係鳩衝
反正鳩打都上分
白金先認真都未遲

新圖最好玩

最垃圾真係world edge 最憎玩

打到上去 最好玩係呢個場

今季先第一次打rk 兩個下午由銅4打到金4好爽

佢大叔得黎算好正氣 好過肥佬先

大把職業實況頂獵都表明過覺得世界邊緣好過王者啦，人地槍咁硬都咁講

屌 比錯負評 world edge 真係比狗玩

下季battle pass金槍skin係longbow

睇黎兩週年dress code都係紅色

單點槍唔識用..完全射唔中

唔熟長弓，到時睇下有咩skin先決定買唔買pass

之前唔知邊季咪有個偵察兵skin
又到佢

個pass入面送既ea幣係夠買再下一季既pass,
所以你要考慮既係要唔要呢幾日買，拎埋s7既pass內容
如果每季都打齊lv110的話，就$80永續pass

課金開傳家寶開到冇撚哂啲coin
又要課過

今季解完，我自己主要係造型唔好睇就唔會想買黎解

下一次特價抽box係咪要到夏季

不 我唔係話event嘅傳家寶

今季好多活動
鐵皇冠加兩週年

R-301同Flatline你哋通常揀邊個？R-301感覺上中遠距離幾好射

flatline 識壓 1打三輕鬆

我flatline兩倍鏡

打rank攞住支kraber瘋狂headshot
輕鬆上分

R301一枝難求 flatline就一地都係
不過都係睇你識唔識得壓

易用一定係r301 但我就係鍾意flatline嗰種暴力 唔使話中晒都好撚痛

我無乜所謂
邊樣有彈匣就用

R301有靚鎗管唔駛點壓，但flatline腰射感覺勁過R301

真
而家落地一個區隨時3支以上Flatline

301 2個區都未必有一支

flatline高傷，彈多
落地執到呢把好好用

我以前都係咁 結果成日近距對槍輸比99射得快
就逼住自己練99
而家有volt同mastiff 好好多

新圖玩落隻眼舒服好多
We用黑skin個d成日都睇唔到

新圖雖然打架好易引人黃雀
但勝在d點夠大 資源豐富
打rk就算跳到老遠都唔會太窮

第8季個season pass有無消息入面有咩skin?

想問下有冇Dc group
爬左文但個group link過左期入唔到

YouTube 應該會有leak

pc 有無人ng

我呢啲唔使課都有

301有咩配件
新玩家

single fire每一槍痛啲不過要用兩粒彈(？)射一次

零課？

ys， 40級組合包抽，換咗惡靈

Wtf這些機會⋯

射速最快 想秒人一定係練佢
係難用啲 不過如果有玩開其他fps r99都唔算難用

聽落好似廢左 射一半就冇彈

好處係一支301可以當埋g7咁玩

有301一定用301
Flat射速慢左右漂壓唔到

Btw R99>all

+1
慣咗mastiff唔識用pk，好想快啲知

屌你老母次次都差幾百

而家先79lv battle-pass
升唔升得切110

得返6日實升唔切

睇你剩幾多任 升100都有機會

用咩槍玩到咁

3700

3968

佢個升lv係點計

經驗話比我知 起碼要4100 4200先穩陣有badge

每週頭3個任 做左就直接升1lv
如果你剩好多呢d 就易升d
其他就10星升1lv

Flatline

Ching，求carry

屌你，玩左2年，毛都無條

可能我唔係經常玩 可能要500lvl先開始有運

樓上個巴打肯carry我就有運啦

真 佢一場重高過我最高紀錄

黑起上嚟10場加埋都未必有

0x10

我500lv成n耐都仲未開到

前排凌晨有人擺過條link出黎計下自己要幾多包底
我連一半都未去到

我而家四百幾
等過咗卡數deadline課到中

下個月兩個活動開箱包唔包累積？

應該除咗傳家寶活動嘅先唔計

咁仆街啦 兩週年嗰個傳家寶活動黎 重諗住課一次

有冇LINK

終於贏到

擺嗰個人係我 等等

辛苦曬

真係辛苦晒

嗰兩場個位唔算好靚都贏到 全靠大家

有一場比兩隊肥佬炸到傻

中間中過就無500保底?

真，嗰位唔係好靚，但另外嗰兩隊打先就知有機
辛苦晒兩位隊友

重置

4000其實都幾睇運氣 只要可以車輪戰到完場基本上都穩3500+
但成日都有人做架兩

有冇人Pc想一齊上鑽？我依家白金一，單排真係排到頹

中過點叫保底呀

其實仲要隊友唔勁 你負責打哂d傷見堆勁人打ng成日一個打哂成team人damage 隊友完場雙位數

睇shiv就知
佢場場1個打哂咁濟

普通人去挑戰4000真係要唔少運氣 淨係節奏點都好大影響 假設你落地打完幾隊有二千damage 但係原來已經得番幾隊人 或者撞唔到人 咁拎4000又難左

覺得佢地一打三好勁 成日都拉到位一打一逐隻擊破 其實好難

街場拎走sbmm
普通玩家可以唔洗玩lu
準備場場被人屠

上唔上到大師既分野

咁咪去打rank

同埋佢地又準到一排彈knock一件 正常人同佢地對槍實比人秒

首先要走岩位製造一打一機會
跟住槍法都要正常發揮一排彈down一件
然後走安全位回血補電
loop

Exactly 根本冇可能同一時間食三個人子彈 兩個都冇可能 比三個人追 拉開到佢地搵1on1機會 秒一件再補甲再loop 打落真係好難 最難係點拉開三個人 真係predator同大師先做到 走位身法槍法全部頂級

shiv用邦加都係有原因
唔係隻隻英咁易做得一對多既操作

都係 邦加被動q技定大技都可以逃生 主要都係要用打個人果堆角

幾時改 今日岩岩玩返單排ng食左兩鋪雞冇外掛好好體驗
場場比獵殺者屠真係唔想玩打rk又會累積上分 想輕鬆下都難

仲要無尋血 無韓仔
根本唔知對方 另外一隻係邊
都可以搵到位一打一

暫時明白嘅 只有
射完一排 or 開完槍
一定要轉位先
除非 真係靚高位

經驗都好重要，特別打排好多落單狗 打得多 將心比己就知佢地係邊

單排鑽三打到好頹
成日都差少少就鑽二

鑽就咪單排啦

有能力鑽三頂獵場上鑽二搵實力相同隊友三排實上大師

Lifeline又有skin遮住對膶腸

cls
打到差十分上白金
然後連續幾場撞豬隊友扣咗成百分
最後俾我solo第二先上到
點解金rank啲隊友咁唔正常

單排上白金係咁架喇
d隊友送頭 果斷走佬 場場做跑狗

diu一開波課咗五舊水 開哂都唔中
之後課多三舊水 開幾個就中
搞到而家有3000幾coin剩

恭喜

留返d點數課s8 d新野

pc anyone ng

Wraith個傳家寶最靚

果然要天時地利人和先得
D敵人死得太快就算你一打三都冇用

正 有返鑽石跳傘軌跡

下季rank 都算大改動

assist計10秒嘅話肯定差好遠

尋血犬爭住用

10秒真係好好多

13~11名多5分
Kill/Assist最高計6
下季爬分更稱心

D奬勵有冇好到先

第8季有Diamond Trails
仲以為season 7 已經有

s8老閪都要爬上鑽

其實佢地最大問題係尻跳熱門位秒速扣24分

講起傳家寶 佢改做抽碎片比你自己揀要邊個之前一星期抽中lifeline果個但係我main wraith同淨係想要佢果個

打rank 會有野送？ 玩過s1 2最近玩返

我之前都試過俾人偷ac搞到被ban
一開始出個陣勁多掛 嬲嬲地咪唔撚玩
過咗排諗住少d掛可以玩返 點知俾origin ban 咗
跟手我send email去origin話我玩都冇玩過做咩ban我
佢就答我話detect到我ac開掛 我個陣勁嬲
但沒辦法 唯有死死地氣開個新ac

下季s8既rank上到鑽就送跳傘軌跡俾你係s9用

好耐之前既事

就咁睇冇咩驚喜 似強化版嘅G7
反而係2:28 留意到平行有多個配件

哨兵有新配件

Anvil

邊到睇

單排上分好難上
依加金二唔知夠唔夠時間上白金

S7 上下季我都單排到鑽4了

最重要都係去收圈位慢慢逼入去,唔好停留係圓中間太耐
自己帶埋兩個路人跑圖
跑得岩贏6成

最衰有時啲路人好鍾意打交 次次跳啲人多既位又唔夠人打
成日扣24分

收皮啦鑽4鍵鼠狗
唔叫人買鍵鼠？

自選角色後,通常都係會做隊長, 自己帶隊友飛
係...路人好多ON9
特別有隊名雙排果D,試過2個0傷,而我800傷
真係打條J

夠啦 每場打五十分起跳好易上白金

我依加見到啲隊友唔對路我就自己走算
生存耐啲扣少幾分當贏

我上星期金3用左3日左右單排上白金，多數係用wraith同bloodhound 點都一定用帶一把獒犬做副武
同埋我打新加坡服感覺d隊友無日服咁龜

單排用d走佬快既英會輕鬆d
機械人 辛院 邦加呢d 一唔對路就走

好難.......得奧林匹克個場毒圈唔痛可以係圈外走之外
其他場個圈都好痛,焗住入圈困獸鬥

貼邊行 所以玩機械人幾好 又可以知下個圈到係邊

支持追擊

新手一問邊隻最勁值得買

唉 今日打到好頹 均傷得100幾 200
但啲路人又冇嫌棄我 仲邀我入party

Xim apex
可以令你打到800傷+鑽4

笑左

直接加ea dc？

得你先咁好氣理佢辛苦曬

咪整蠱人買英既話冇所謂，要解鎖個堆horizon現版本最多人用

依加先見到

0.37 KD都唔知玩乜 LOADING仲耐過玩
個個好似知晒D人喺邊又神準
冇外掛堅唔識玩

ksatk123 一齊排

玩左無耐？

靶場練下靶提升下準度先，走位唔叻既話試下跟隊友行，射得準幫下槍已經好大幫助

horizon仲有無邊隻

我覺得冇所謂，合眼緣就得，睇吓其他ching有冇推介

S8嗰圖 好多建築物都炸到變平地
Horizon又可以喺依個圖發揮 值得一買

800傷係真定假？

佢份人好撚均真 有嗰句講嗰句
我諗係真

其實S7個場都係為Horizon而設

百零二百鋪左右...

所以依隻野玩新圖當堂變T1
點知家陣王者又炸到平地多好多

PS用鍵鼠打得800傷就棄驚啦

冇外掛堅唔識玩

打王者好過打世界邊緣，打世界邊緣打到頹

單排好難上分永遠落地隊友死2個 係咁-24-24-24
之後先會有一場正常 打得到頭幾 +百幾分之後又開始輪迴

其實所有技術game都係咁架啦 咪又係比老手屠
有心玩就練 冇心練就轉mmo/rpg算啦
玩cs仲可以mark住2-3槍執下人頭殺到下 食雞新手真係極度唔友善

玩呢隻玩上癮

我一開始玩嗰陣係0.15

我用天際線點解成日吸唔到人

一開頭玩殺到人當嬴

要吸人就混戰先Dum
單對單唔好扔 9成走到
要走佬既都可以Dum出黎阻住佢地追擊

白金啲人一係龜到仆街，但只要有零聲槍聲啲人就一車車咁出現

要估對面走去邊

同埋點樣set 自己支旗

其實我覺得呢隻game對新手已經好好
一開頭整走兔仔跳補血
之後又改埋無限繩跳 每條繩落地前最多跳得3次

試過有一次圈邊對面三個打緊人 開大吸中三個就瘋狂掉菠蘿 炸死三件

識玩一定開大就掟炸雞出去

新手玩大逃殺係慘不忍睹同外賣仔冇分別
玩cs仲可以互殺下鬥陰 我見既新手fd都棄哂坑

無fps真係會玩得好慘

有無discord group可以一齊排

自從換左mon之後 均傷升左100 kda都升左0.2
真係返唔到去玩60fps覺得lag到仆街
好佩服d人60fps上到鑽以上

btw宜家有無人打ng

關唔到幾多事啦
本身技術未到家 又賴呢樣個樣
講真 game sense玩槍game 好重要
打人打側身拎好既角度
呢隻game 無幾多人識

pc ng-1

靶場好心無限彈啦 成日要執好鬼煩

岩
換彈 要reload咪算

點解你係直接中傳家寶
唔係碎片？

以前有永久

搞乜啱啱NG都排啲大師隊友俾我 明明銅牌實力

招大係圍圈好似柒柒地

中完碎片再揀寶就會出多次抽野

呢隻game好騎呢，基本英大多勁過哂要買既英，練好狗直布機械人惡靈都夠

天際線 毒佬 都值得買

octane好似on9 同簡單
但玩過番唔到轉頭，
尤其用毒佬lifeline wraith認真打rank但落地死全隊之後，
不如自己用octane 9玩，遇到啱隊友又食到雞
你刺客打法又得
前鋒打法draw fire再走佬比隊友打又得
又唔使問人拎血包，正到

隊友octane通常衝先死等

今晚octane先食完雞
雖然其實都係做守門員，加分減分已經無乜所謂

三排先用返正路英
單排一定用走佬英

Send 錯po

諗下一個自己點生存到最後

個meta係咁
惡靈－除左重制唔係永遠都TOP
肥仔－槍盾＋圓罩＝作嘔
狗仔－透視都俾埋你，射唔中無得瀨
天際線／機械人－大幅度位移＝OP
毒佬－毒到嘔

其他－是鳩但，有自己特色但唔符合團隊>個人
玩玩下睇啱邊隻咪玩變隻
就手好過特登練
我自己就狗>>>>LOBA>惡靈>機械人＝天際線》其他

我自己咁睇，去到後期劣勢有d英冇槍冇裝都值得幫佢復活 （毒佬 華森 肥仔）,淨係要佢細技都可以幫手頂下

三排我會夾英，冇人睇地圖 就簡個睇，冇人移位就簡個識既，所以機械人 真係幾抵玩

兩樣都有我就簡毒佬 /肥仔

單排就簡隻隨時走到佬 放棄隊友既英

同肥仔對槍果下好慘，唔射佢又死，射佢多數數唔死

毒佬守點真係最強 攻屋又係，狗仔大技睇到對眼好辛苦

Coco

想問下點睇lifeline
本身玩開毒佬
但最近想轉玩lifeline

其實生命線都幾撚煩 我今日有場個例子係同另一隊對射 射down 左對面一隻就叫隊友一齊沖 咁個距離都唔算太遠 但唔知有生命線 加佢可能有金袋 沖到入去又變返3打3 差d 比人反cup

我唔識壓槍但用Flatline多啲
因為高傷啲
R301好難射死人感覺

比人狙撚到傻

平行步槍2倍鏡單點比人貼埋身就腰射掃 配支狗散尾刀護身
又準又痛冇配件都好好打 又慳子彈位可以執多d飛標

新手應該玩狗定肥仔
肥仔個個都話勁。但真係好難玩

狗啦，新手通病唔知敵人位置，狗有得掃瞄易上手好多

堅新手巴 求隊友

一定係狗，肥仔啲技要拿捏得準先有成效

我係咪好奇怪
我新玩嗰陣係玩gibby先 blood一直都冇玩過
係大buff之後先開始掂下blood

blood未大buff之前=狗都唔屌

唔奇怪，初版尋血犬真係好廢

玩佢不如玩肥佬

唔想玩肥佬
咁我都係玩翻毒佬算

毒佬新map唔大作為

其實如果唔係單排 我覺得飛機佬都幾勁
出面比賽都會有隊伍用

個人覺得loba幾岩新手用
不過要買

話說而家打緊apac north semi
cr屠殺咁

新手用就算啦 汁成場比人秒 晒隊友時間

點先算唔係新手

諗住下隻就買佢

Pan?

Psn?

毒佬有啲慘
新圖黎講佢唔算有好多位發揮 就連s8張王者都係
最慘係s8 ranking上半王者下半新圖